月底落到去22000有冇5%可能？

平均一日要跌500

用implied vol計VaR

0%可能